# Sistema de Gerenciamento Escolar
Este projeto consiste em um API RESTful de um sistema que gerencia atividades escolares.

## Grupo
O projeto é formado pelos membros:

- Felipe Koblinger
- Hamilton
- João Matheus
- Luiz Bonfá
- Robson Sousa